勞工處肯做野未？美國牌子冠軍非法扣薪 [有圖]

借ac
遲到超過16分鐘要扣$500，扣完$500仲要罰人地免費ot，比人偷野要件貨既原價 我屌你老母！開分店請明星以為好大方，屌你老母其實啲錢都唔知係咪員工個到扣埋扣既大家幫幫手推一推，等呢啲濕鳩公司收皮

推

邊間又唔講
又唔report勞工處
走黎report上連登有鳩用咩屌你老母

告左上勞工處
美國牌子冠軍Chamxxxx

有冇員工優惠?

Part time 無 full time每個月得三件八折

玩大佢啦，直接比apple啦

準備啦

仲衰過7仔 以前做part time 7仔每分鐘都計錢
遲到早退都可以

垃圾冠軍規則多 以為自己係大公司 其實只係代理 仲要代理埋男孩倫敦

呢嘢真係cheap得濟

Part time每季拎制服得$700，full time得$1000
一年得兩季

咁大隻字都睇唔到就柒撚開啦

Part time都有制服就算係咁啦

不過其他就
憑咩覺得自己可以大過勞工法例？佢敢扣就死得

通常講冠軍就應該先邊間

已經比佢扣左$1000再加賠左$550

報左勞記未 有無officer幫手跟緊 追瘦佢地啦 政府野唔屌唔會做

報左 準備報埋上蘋果 大家幫手推一推分享比啲親朋好友

樓主係pt定ft
份約仲有無其他濕鳩 係就一次過爆出黎 等人唔好中伏 見工都慳番

報啦 賺番5舊補下數

錢多出聲嘛 咁派法

代理叫咩名

pt 公司比人偷野要員工賠原價
賠超過$300都試過 on9又唔裝防盜又要員工賠
本身簽約個時份員工規則話遲超過16分鐘後扣$25，但返左半個月，佢改左第二份員工規則話罰$500，仲要比佢罰免費ot

僱員因疏忽或失職而損壞或遺失僱主的貨品、設備或財產，每次只可按值扣除，但以不超過$ 300 爲限。此外，在這些情況下扣除的工資總額，亦不得超過僱員該工資期所得工資的四分之一

Fokka

之前有問過主管 佢話：你簽左約同意左

扣哂啲錢，無錢溝女

幫手推到熱門，等佢收皮

比人偷野要件貨既原價
勞工法就算係打爛野Maximum都係賠300
比人偷野係不可抗力，根本唔關你事

可以直接報勞工處 or even報警

代理on9姐

如果係青皮人直接請，應該唔會衰

無錯啊，係Champion

推到見報 咁佢代理都一身蟻

Lm等睇炒車

巴打ho ball

樓主 有無諗過send埋email俾美國總公司？

靠大家啦

有用架？

屌 未炒過咩 上得黎就預左炒

不過推左先

公廁牌子

唔知 可能會闊佬懶理 不過做埋無壞

有哂証據啊

今晚試下 多謝你既提議

大陸人最愛

臭你又奶？ Resign 啦

私人公司一堆規舉以為自己係咩

無做啦 轉左新工個上司同我講，話佢地咁做犯法

以為自己大過勞工處

影埋合約呢part黎睇下

定係計第2張圖個疏忽 ？

幫手推

計係第二張圖個疏忽

收爹啦屌你老母

推撚死佢 垃圾公司

幫推

推到勞工處快啲做野

竟然有人相信勞工處
除左工傷會叫好少少會協助你
其他野根本廢到仆街，同靠你自己無分別

簽同意都冇用，contract 內容唔可以violate 法例。

不過你唔報勞工處就冇用，佢都唔會主動調查。最實際就你搵傳媒同你一齊報勞工處，不過你預咗要搵過第二份。

落左案都唔敢開名

放上黎都無意思

努力推

有人舉報先得

代理定香港分公司
有冇公司名
唔好答我champion

Fokka 幫樓主推爆

推下，bwt呢個牌子我唔會係香港所謂專門店買貴撚到

咪on9
如果合約條款同labour law 有抵觸
就算簽咗名一樣可以無效

合約唔可以> 奴隸法

你簽左約係一回事
但份約既內容同EO有抵觸就會自動void

你報完,勞工處99.99%既case會叫個僱主同你和解
佢陪返個幾舊水差額俾返你,close file
除非間公司on9到死唔肯俾

咁你重做？

推吓先

都話辭左職

假膠味濃

係就開全名啦，閃閃縮縮咁

搞大佢, 想和解唔好理佢,要比個教訓

當然

講左

push

推啊

Report

其實大把公司係咁，希望樓主上報，殺雞儆猴

橙皮人 ?

推推推, btw有人會唔上網買?

咁撚on9扣500？番一日都冇500啦下話

呢D 佢介紹完之後
我就即刻話唔撚做啦

BTW 等睇呢間公司關公幾時出現

可以扣錢既咩
真心問？

係

扣咁多 幾錢人工？

唔可以

所以識玩既公司係將人工夾硬拆個勤工獎出黎，當返足無遲既獎勵而唔係返唔足既懲罰。

呢到係連登勞工處，有咩幫到你？

我心諗佢咁扣法
好易變義工

樓主報勞工處啦 屌你

就係你呢d 垃圾
名都唔敢打
抵你比人呃

Push

係咪用公司名義上討論區又要扣人工

Champion公厠又垃圾

已經去左勞工處 大家覺得應唔應該推上報

窮閪又想扮潮必備之選

日日都可以搞到負數 比錢番工 都幾新潮

屌 識字見到咁多傻鳩野就咪撚簽約啦
硬係要到人地真係扣你錢個陣先瞓醒

推，呢間公司好無良。

Thanks. 即apply

一定要知會佢總公司
勞工處只會話未必幫到你
勞工處係垃圾中間人

另外樓主d人叫你唔會亂講野話怕影響結果
千其唔好信 一定要同大家跟進件事

lm

垃圾公司 執左佢啦

咁你都仲要問?

垃圾公司

香港唔係代理嚟咩？

同靚女做，顏射

任何合約條款係唔可以凌駕法律
總之根據勞工法例，你只需賠三百
叫佢唔夠就用民事告你，咁就可以無上限

認真計下可能最低工資都冇

計左啦 真係扣左，原來以為佢地嚇下我

公廁衫

不合法例既僱傭合約係冇效

留名跟進 幫推

又令我諗起早排衛生署叫個去做陪審既同事星期六補返工，個官嬲到call處長上庭解畫

炒都冇野
你份工又唔係高人工
做sales大把高收入

所以早早走撚左